特區政府同香港人互相廝殺，老衲就漁人得利，稱帝香港指日可待

瞓啦柒頭

老咪認同

重建大漢